中環大量被捕

一衝上嚟就四散
然後隨便拉都一堆
雖然好多鳩拉
但大量被捕仲要迫唔到佢地放TG就好蝕章
講真中環友預咗唔打得
既然唔打得要唔要考慮下由最和理非既手足手撓手向後撤？
你一堆非blackbloc既西裝友手撓手邊向後退邊做人牆
blackbloc手足就去裝修
唔通佢地係咁多傳媒面前打一班終極和理非咩? 一定係先放TG驅散再突擊
反正點都有人要被鳩拉
都要被鳩拉得有意義

你覺得佢地仲會理傳媒咩？

但佢地無藉口衝擊制伏
我唔知你有無借啲咦同曱甴吹水
其實佢地好多都改口話你和平表達都唔會打鳩你
佢地用呢樣心理維持緊自己正當性

所以一班最和理非既西裝友手撓手
比起要埋身肉搏，扯開你地，按倒制伏
佢地更寧願射ＴＧ

記唔記得當初選舉人集會
佢地都係射ＴＧ先
因為一般人佢地捉再多都無用
佢地要激化件事捉勇武先係重點

唔好驚唔好鳩跑
你西裝骨骨落嚟食飯見到一班警察
驚俾人鳩拉所以手撓手互相保護有咩問